女朋友覺得我訓得耐而嬲我

我夜晚1點訓 第二日11點左右起身都比佢話
我應該點做好

飛得啦

逼佢含撚

pm我

點睇凌晨4-6點訓，第二日晏就3-6點先起身

會聽話啲？

我都想訓咁耐